老老實實，呢個世界根本就無天理

海洋公園哈囉喂死左果個男仔，家境清貧，屋企人離離合合，細佬智商有問題，個男仔作為屋企既未來支柱，寒窗苦讀終於入到中大

佢一出世就輸係起跑線，但依然一步一步掙扎求存，明明係一個好勵志既榜樣，但係一個唔好彩個天就整死佢

相反，有錢佬繼續風流快活壓榨窮人，新移民同南亞人繼續侵蝕社會資源

有膽識發聲既人就比人捉晒去坐監，腳踏實地既打工仔晚晚OT都買唔到一個安樂窩建立未來，靠自己努力由負分既起跑線追返上黎既人就被皇天擊殺

如果呢個世界真係有上帝，佢一定係一個大仆街！

前世今生

係

世界一早交給魔鬼,從沒所謂的天理,只有惡有好報。

真係好可悲
努力冇回報
班仆街反而咁撚長命

唉 rip

可能死對佢都係一種解脫，屋企人又可能拎幾百萬賠償

on9先去halo喂，死左唔好怨

上帝是假的

上帝已死

咁都可以blame the victim 厲害

岩，不嬲都咁諗。

講前世就晒九氣

大龜巴打點解要改名

一向都無，
所謂天譴，絕大部份都係人為。

不嬲都話上帝只係會幫啲幸運寵兒托屎忽既神，你睇下非洲班貧民，你望下啲狗官有錢佬

仲有冇人敢去
唔係怕危險 係怕死過人

報應只會發生在窮人身上

一向都認為個班宗教所講既上帝對人類黎講
九成九都係邪神

最好笑係班教徒所拜讀既經文完全反映出上帝係邪神，而班教徒依然視而不見

聖經舊約個上帝殺人如麻，伊斯蘭教鼓吹人打聖戰，以聖戰士上天堂後可以享用七十二個處女作為噱頭去吸引班友仔去喊打喊殺

完全係荒謬

自從小六小學同學死於意外
我就覺得 可能上帝認為人間你苦難
早D帶走d好人 等佢地唔洗受苦

個世界搞到咁仆街
點解仲要信有上位生命既存在

佢咁慈悲為懷就一開始唔令你受苦啦

咁點解要搞到人間係苦難？

英國殺人霸地，霸比小小物質甜頭，你地就叫大英祖國，就睇得出你地同邪神同一陣線喇

西方哲學其真早就害死人類了

可能你我其實係活緊響地獄

我都覺
蔡副局長喪子已經好無天理
佢明明已經為教育仆心仆命

就算有神都只係做左物理世界就無再理過我地，唔好幻想有人格化既神

或者呢套哲學係魔鬼訂下,作馴化用愚昧奴隸用,教他們信神,藉以讓他們的一生及世代無私的奉獻。

進化論就係最麼鬼既哲學，早已經唔係生物學，已經日竹響每一個人既價值觀

唔好再講啦

你on9㗎?呢啲普通娛樂消遣有咩問題

有撚上帝咩，只可以講運氣差

正皮俾樓主

大隻佬呢套戲其實都交低左呢個問題
因果呢樣野真係得啖笑
你話今世因今世果我接受

但有乜理由我要為3唔識7嘅前世受惡果
善果就交低比3唔識7嘅下世受
鼓勵緊人做壞事啫

Changing name is mk. Douchebag.

大隻佬比我既感覺係由佛教角度講蝴蝶效應

N世前既你既遠房親戚既麻雀腳既狗咬死鄰居隻雞，所以今世你要受苦，因為其中既連鎖效應太複雜解釋唔到

但係我實在難以苟同呢種價值觀...實在係太荒謬

係 呢個解釋真係無得輸

好地地一個大學生無啦啦係鬼屋夾死左都比人笑 連登真係痴撚線

細個已經看破
世界有神的話 一定係腐敗

所謂報應都只不過係弱者自我安慰

若果世界上有鬼的話 咁多仆街唔搞係都要搞平民百姓

點解d蝗蟲廢老唔撚死要我地d後生仔死
屌爆你啊上帝點解我冇女

放低個like!

天道不仁聽過未

你睇清楚多數係笑個個女朋友

依個世界咩人都有 連登本身就唔係主流 而依少數連登仔更係非主流中既非主流 唔駛咁介懷

岩
有天理既班高官就唔會咁快活

有錢既人可以用錢去減少不幸出現既機率

明顯係上帝恩賜
唔撚使再照顧啲咁嘅佗衰家

玩鳩人類幾千年

其實我地活緊系地獄

駁唔到樓主
有人話會報落下世
但會唔會太遲

呢個世界需要一個奇拿

腳踏實地就唔會去哈佬喂啦

啱 好想快啲有個人出黎改變呢個世界

殺人放火金腰帶
修橋補路無屍骸

點解覺得死就一定係壞事 留喺人世就係好事
可能死咗係接佢去更好嘅地方

報落下世係d人心理上自我安慰
一向好人無好報,惡人未必有惡報

屌你咩 如果個青年係自殺就話姐
而家佢唔係自願死呀

唔洗咁認真啦，嗰班人咁少數 總有on9仔嘅

鳩鳩地

上帝真名係咪叫陳庭佳

呢個世界就係咁痴線

好人只會早死
壞人垃圾長命百歲

呢個理論源於上一世啲惡報落今世

btw rip

完全睇唔到天理，所謂報應都係意外或者因果關係

你害人自然惹來仇家害你
你唔害人都有機會意外死亡

報應係比人安慰自己，一般而言即自慰，耶教亦同出一轍

耶撚會同你講：一切都是主的安排

可能呢d就係物競天擇

btw 唔信有上帝

公平咩

「天地不仁，以萬物為芻狗」
個天就係「平等」對待所有野=理得你生定死，關佢叉事
天理、報應、輪迴呢d野係廢事班賤民衝撞到個制度同權力嫁炸

一命二運三風水
努力係無撚用

GOD IS DEAD

正評係比紅字
耶撚收皮啦

老老柒柒
農曆七月就咪撚搵啲咁嘅野黎玩啦

On9先會出街，被巴士撞死唔好怨

殺人放火金腰帶，修橋補路無屍骸。

到左今日，巴打你都重係唔明？

李鳳儀不是日本兵，日本兵不是李鳳儀，不是前世今生的問題，是日本兵殺了人，李鳳儀便要死。

點解唔係政府官員死先

一早已經覺得根本冇上帝
有既話佢都只係一個睇戲食花生既垃圾

可能專帶走好人

耶撚駁唔到

我開始唔覺得呢個喺「生存」嘅世界
我地其實喺「死亡」嘅世界
而喺死亡嘅世界死亡嘅人，將會前往生存嘅世界
一直循環

可能死亡先係福氣

睇完呢個post 苦笑左一聲 留個正評

「報應」只係窮人自己呃自己，等自己好過D嘅諗法
如果冇人信「報應」「輪迴」好多窮人已經跳樓死咗

耶撚先至要落地獄

但蔡副局長死仔大家又話報應
咁其實係信定唔信 好亂

希望係個天要提早提佢上去喇

lm等睇基督徒話係上帝嘅安排嚟

God created Satan, so God is eviler that Satan.

賴少d個天 諗下點做渣乾人個個好過啦

你都傻嘅耶撚係會話:一早叫你咪去慶祝萬聖節呢啲交鬼嘅節日，嗱！你睇！

「等天收」呢句只係中國人呃細路既說話
等佢地唔好搞事唔好出頭

同原始森林一樣
獅子食撚咗人全家/打死咗另一隻獅子就會比天收
算鳩數啦

你死喇，班耶撚好少氣

搞笑 人都死左 仲要踩多一腳 你就真係on9啦

呢啲肥仔係抵撚死

上帝由做呢個世界開始已經係自私

諗起一句話
“如果上帝真的存在，那麼他該祈求我的原諒。”
二戰期間一位獄中的猶太人刻在集中營牆上的話
所以話人根本預料唔到下一秒會發生咩事，唯有宜家起 做唔會令自己有遺憾嘅事

咁都唔明
六合彩都有人中
副局長既仔死只係咁啱

話係報應係窮人打飛機自我安慰既想法

你呢d不分是非黑白嘅撚頭
都仲可以喺度鳩嗡都算個天冇眼

其實你個重點都係
有錢佬繼續風流快活壓榨窮人，新移民同南亞人繼續侵蝕社會資源

大仆街 大仆街

迷信的龜龜

人比魔鬼更邪惡

on9

不嬲都係
唔好同我講乜撚考驗

如果有耶穌有上帝， 佢哋就係賤

巴打好認真

你個腦同你個名一樣

所以根本無上帝

就算有,都唔會係基督教天主教果個

如果有上帝，天,或者神 見到個世界表面幾咁風光內裹腐敗到不能...
公義,自由,仁義 所有野都係講一套做一套...

無天理就緊,但其實香港算好,比起D非洲阿拉怕戰亂國家.
生存成唔成都係問題

有無睇過大隻佬？

自慰既嘢,識條鐵咩

香港人已經沉淪到要鬧上帝

佢無跟拍示行錯路都有些少責任喎

上帝同魔鬼係朋友
只係魔鬼做左醜人

香港意外死左其實好算有良心賠好多
真係計哂你一生人會賺幾多錢
當你幾多歲升職加人工又會買基金咁
試過普通人都會賠千幾萬

冇人講過比你聽上帝一定係好人而唔係獨裁仆街喎

點解個世界咁仆街
教徒: 上帝正在捉緊一盤好大嘅棋

依家先知?

如果有上帝佢一定係中立的

天理倫 係廢柴諗出黎

如果有上帝
我覺得上帝負責製造Lego
至於人類要點行點砌 佢根本wfc
所以造成各種悲劇 始終係自私嘅人類自身
唔好再埋怨上帝

黑澤明既亂 (King Lear)
最後佢地就係講呢D
莎士比亞四大悲劇

假若世上有你地稚嫩思想所幻想既「天理」 所有人都會被上帝道德恐嚇 思想綁架 如同奴隸 你地既觀點係哲學層面而言屬於隱性道德強姦犯

可惜有個肥婆女朋友

我覺得反而係有財有權既人作出黎，費是堆弱勢人反抗動搖到佢地位。

利申:見過好多壞事做盡既仆街越撈越掂

唔撚係講哩樣嘢
係講緊會唔會只係生存喺人世間嘅人類先覺得死亡係一件壞事，因為我哋唔知死咗之後會去邊會做乜，所以我哋直接覺得離開人世好慘。
但其實愈好嘅人就愈早可以離開，有可能其實我哋口中講嘅死亡，先係有福氣。

你無有錢朋友未聽過姐

唔好扮哂透通啦, 屌你老母
死撚過先再講啦

god is missing

依家先知？

一入黎睇到紅字就笑撚左

人類自己身受其苦都唔團結反抗，仲想個天免費幫人類解決所有問題？

人人都以為因果報應係壞人做壞事然後『俾天收』，有無諗過自己縱容罪惡都係一種『惡』？

正因為人類唔識團結反抗、貪生怕死、縱容罪惡，所以要一直承受孽報

死何嘗對佢唔係一種解脫呢

幫樓主改正
係你地香港
美帝國冇呢D問題

無利益申報: 讀緊書 博穩工攞green card

殺人放火金腰帶

宗教真係好撚on9

Agree

神 根本就係人既幻想

神係人魔鬼亦係人

所有宗教都係垃圾

死下死下就無曬啲香港人

所以從來唔信神

The world is rules by God. Satan is the saviour.

唔關天事，係因為二戰後人濫用和平同包容。

天理？乜黎架 食唔食得
有天理 呢個世界就唔會咁多人三餐不繼
殺人放火金腰帶
修橋舖路無屍骸
報應？今世唔報 來世報 真係好阿q
呢句野唔係對今世做緊仆街野既人勸告
而係話比你地呢班賤民聽
你地出世就帶有原罪
做生做死 係還緊罪孽
等我地呢班前世做得好事多既人 得到回報

天理係弱者作出黎自我安慰的詞語
成日講乜俾天收
真係人唔笑狗都吠
自己無能力就交俾個天

推到多啲人睇到

如果可以嘅話，我想親手殺死魔鬼，結束世間一切罪惡

如果咁睇 係香港冇天理姐

張朝傑

【掘井無泉】無理之數，發展薄弱，雖生不足，難酬志向。【凶】

含義：有無理伸張之象，不顧脆弱之力，企圖做無能力做的事，多失敗。遇事易生足之心。家庭無緣，孤獨、遇難、逆境、病弱、不如意、困難等，又可因其他運配合而導致意外的失敗，甚至有不能完壽的悲運。

書本的野講完就算 就算歷史不停重演 咁多年黎人根本冇變過...

agger

無架 其實人連選擇唔出世既權利都無架

你無三五佰萬，咪駛旨意作我一二仟萬，衣家俾一佰萬慰問金你，簽張放棄追究書啦，鬼叫香港無包攬訴訟。

佢實情係個咩人你都唔知

耶撚：有呢d意外 係因為佢去呢d交鬼既活動，得眾神。

身邊最仆街嘅人都係信基督教
倫敦金傷天害理揸林寶堅尼
安安分分讀書打工樓都買唔到

我認為人生就好似打機升level咁
一世就加一啲經驗值
你打機果陣都唔會話主角比怪/斬傷殺死無天理
如果你話現實係唔同
只係人當左係現實
其實死左睇返轉頭咪又係一場夢
而且天理唔代表係人認為好既野
等於有地心吸力 無話好唔好 睇你自己點睇

做乜比負皮
真係你地香港既問題wor
北韓既話 唔準你有上帝
金日成就係上帝

佢i大炸

搞到樓主炒左車
利申: 支持海狗公園快啲賠錢

難道i大是天理嗎？ 難道炒車是天意嗎？ 天命最高

公義係香港唔存在

正義既人會俾人捉去坐監
腳踏實地既人換黎家破人亡

相反呃神騙鬼既人會飛黃騰達
個人越仆街越升官發財(睇下香港班仆街狗官就知)

成日都話有報應
我淨係見到d衰人過得越來越幸福

上帝乜野都唔會做
只會默默地注視一切事情

有冇諗過係你對金錢既概念有d唔正確....
同所有人行一模一樣既路梗係唔出眾
錢唔係用黎reward努力 係reward成果
安安份份根本由頭到尾都冇同你講過會發

btw信一世人既善惡最尾會計番

耶撚入嚟講幾句啊？

Ive仔

天地為局，眾生為棋

真

我只可以講Asian真係註定靠自己

你 expect 天理係同人理一樣？

呢家又話讀i 大 喎